[{"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/149850185", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55860326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55860326/answer/149717051", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6d51\u8eab\u53d1\u6296\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21883360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21883360/answer/46581542", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300c\u6570\u5b66\u6eda\u51fa\u9ad8\u8003\u300d\u8fd9\u4e00\u8bdd\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/149853522", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56658373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56658373/answer/149969175", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u7b11\u6765\u901a\u8fc7\u5c71\u5be8\u77e5\u4e4eLive\u5f00\u8bbe\u7684\u81ea\u5df1\u7684\u76f4\u64ad\u5e73\u53f0\u300c\u4e00\u5757\u542c\u542c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149865951", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u58f0\u79f0\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21883360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21883360/answer/58747803", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300c\u6570\u5b66\u6eda\u51fa\u9ad8\u8003\u300d\u8fd9\u4e00\u8bdd\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/150011362", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000916/answer/150034675", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u4e60\u60ef\u662f\u6211\u4e00\u505c\u6b62\u5c31\u80fd\u7acb\u5373\u83b7\u76ca\uff0c\u800c\u4e14\u672a\u6765\u6211\u4f1a\u5341\u5206\u611f\u6fc0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/149913988", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56672682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56672682/answer/149954379", "content": "\n\u5982\u4f55\u8a55\u50f9\u81fa\u7063\u6559\u80b2\u90e8\u9580\u8a8d\u5b9a\u300c\u5c37\u5c2c\u300d\u4e5f\u53ef\u4ee5\u8b80\u4f5c ji\u0101n ji\u00e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56652703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56652703/answer/150004437", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u8f6c\u53d1\u672a\u6210\u5e74\u7537\u5b50(17\u5c81)\u8fb1\u9a82\u5973\u5b50\u7684\u89c6\u9891\u5e76\u53d1\u8d77\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/149952272", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/149614018", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50281730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50281730/answer/135093071", "content": "\n\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de  \u8fd9\u4e48\u80fd\u7f16\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36158838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36158838/answer/149930969", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u7384\u5b97\u4e0e\u6768\u7389\u73af\u7684\u7231\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149817883", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56658373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56658373/answer/149977900", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u7b11\u6765\u901a\u8fc7\u5c71\u5be8\u77e5\u4e4eLive\u5f00\u8bbe\u7684\u81ea\u5df1\u7684\u76f4\u64ad\u5e73\u53f0\u300c\u4e00\u5757\u542c\u542c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/149828880", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56537204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56537204/answer/149881009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6751\u4e0a\u6625\u6811\u65b0\u4e66\u627f\u8ba4\u5357\u4eac\u5927\u5c60\u6740\uff0c\u5e76\u906d\u5230\u65e5\u672c\u53f3\u7ffc\u6279\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23424806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23424806/answer/149944006", "content": "\n\u53d6\u6d88\u9ad8\u8003\u82f1\u8bed\u662f\u660e\u667a\u4e4b\u4e3e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19741152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19741152/answer/149953538", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e0c\u7279\u52d2\u8981\u53cd\u72b9\u592a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31524027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31524027/answer/149809200", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4eba\u6027\u5316\u7684\u8bbe\u8ba1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56658373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56658373/answer/149997639", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u7b11\u6765\u901a\u8fc7\u5c71\u5be8\u77e5\u4e4eLive\u5f00\u8bbe\u7684\u81ea\u5df1\u7684\u76f4\u64ad\u5e73\u53f0\u300c\u4e00\u5757\u542c\u542c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56000916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56000916/answer/149946775", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u574f\u4e60\u60ef\u662f\u6211\u4e00\u505c\u6b62\u5c31\u80fd\u7acb\u5373\u83b7\u76ca\uff0c\u800c\u4e14\u672a\u6765\u6211\u4f1a\u5341\u5206\u611f\u6fc0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149856909", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149723355", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u58f0\u79f0\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20449532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20449532/answer/149377994", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7f6a\u72af\u7b97\u53cd\u4fa6\u67e5\u80fd\u529b\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149804782", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u58f0\u79f0\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26571884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26571884/answer/63664103", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7559\u5b66\u5e02\u573a\u7684\u201c\u6ce1\u6cab\u201d\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149886281", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56649112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56649112/answer/149880637", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u672a\u6765\u53d1\u52a8\u4e86\u975e\u6b63\u4e49\u6218\u4e89\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38120059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38120059/answer/76453964", "content": "\n\u5341\u516d\u5c81\u5973\u751f\u770b\u300a\u91d1\u74f6\u6885\u300b\u6709\u9519\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20139234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20139234/answer/37273769", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u4eba\u4e0d\u5b9c\u6df1\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56632517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56632517/answer/149912695", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u201c\u793e\u4f1a\u4eba\u201d\u662f\u4e00\u4e9b\u4ec0\u4e48\u4eba\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36012619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36012619/answer/149595929", "content": "\n\u5f6d\u5b87\u6848\u7684\u6cd5\u5b98\u6709\u9519\u5417\uff1f\u9519\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37511675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37511675/answer/149675782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u672c\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u5c0f\u6d88\u606f\uff0c\u4f46\u56de\u770b\u53d1\u73b0\u662f\u4e2a\u60ca\u5929\u5927\u65b0\u95fb\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/149511063", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29232954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29232954/answer/44412531", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5927\u529b\u4fee\u5efa\u9ad8\u94c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56426334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56426334/answer/149851866", "content": "\n\u5728\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u6a21\u578b\u7684\u8bad\u7ec3\u671f\u95f4\uff0c\u5927\u6982\u51e0\u5341\u5206\u949f\u5230\u51e0\u5c0f\u65f6\u4e0d\u7b49\uff0c\u5927\u5bb6\u90fd\u4f1a\u5728\u7b49\u5b9e\u9a8c\u7684\u65f6\u5019\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56635291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56635291/answer/149959495", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5317\u4eac\u5730\u94c1\u4e00\u540d 17 \u5c81\u7537\u5b50\u4e0e\u4e24\u540d\u300c\u521b\u4e1a\u626b\u7801\u300d\u5973\u5b50\u7684\u51b2\u7a81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40514188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40514188/answer/93405793", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48Stack Overflow\u53ea\u9700\u898111\u53f0IIS \u670d\u52a1\u5668\u548c4\u53f0\u8d1f\u8f7d\u5747\u8861\u5c31\u53ef\u4ee5\u652f\u6491\u8fd9\u4e48\u5927\u7684\u6d41\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20282222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20282222/answer/149728247", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba4\u8bc6\u6bd4\u4f60\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u5e76\u548c\u4ed6\u4eec\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20196388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20196388/answer/52343039", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u56fe\u7075\u6d4b\u8bd5\u8005\uff0c\u4f60\u4f1a\u95ee\u673a\u5668\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55758540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55758540/answer/148925367", "content": "\n\u5973\u751f\u8eab\u9ad8175cm\u4ee5\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29214857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29214857/answer/149924636", "content": "\n\u300c\u4e2d\u8001\u5e74\u8868\u60c5\u300d\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u7279\u5b9a\u4eba\u559c\u7231\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149734219", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u58f0\u79f0\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25958782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25958782/answer/150109367", "content": "\n\u4eba\u7a76\u7adf\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50281730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50281730/answer/149671113", "content": "\n\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de  \u8fd9\u4e48\u80fd\u7f16\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55885191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55885191/answer/150097511", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u500d\u6210\u533b\u751f\u56e0\u63ed\u53d1\u9ec4\u725b\u53d7\u5230\u62a5\u590d\u88ab\u780d\u6210\u91cd\u4f24\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51644416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51644416/answer/149684179", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u6709\u591a\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/149957401", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97low\u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31134314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31134314/answer/81951156", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u5bf9\u82cf\u8054\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49642449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49642449/answer/149887474", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u64bc\u7684\u6e38\u620f\u7ec6\u8282\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50281730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50281730/answer/150117640", "content": "\n\u6d77\u8d3c-\u738b\u8def\u98de  \u8fd9\u4e48\u80fd\u7f16\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/149850673", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56652703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56652703/answer/149873109", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u859b\u4e4b\u8c26\u8f6c\u53d1\u672a\u6210\u5e74\u7537\u5b50(17\u5c81)\u8fb1\u9a82\u5973\u5b50\u7684\u89c6\u9891\u5e76\u53d1\u8d77\u7f51\u7edc\u66b4\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56575859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56575859/answer/149941371", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728b\u7ad9\u4e0a\u770b\u89c1\u4e86\u5173\u4e8e911\u7684\u89c6\u9891\uff0c\u4e00\u5927\u5806\u4eba\u4f1a\u62cd\u624b\u79f0\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56658373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56658373/answer/150022397", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u7b11\u6765\u901a\u8fc7\u5c71\u5be8\u77e5\u4e4eLive\u5f00\u8bbe\u7684\u81ea\u5df1\u7684\u76f4\u64ad\u5e73\u53f0\u300c\u4e00\u5757\u542c\u542c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56530861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56530861/answer/149738563", "content": "\n\u5ddd\u666e\u5230\u5e95\u6539\u4e86\u4ec0\u4e48\u6cd5\u5f8b\uff0c\u89e6\u6012\u4e86\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49538926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49538926/answer/149882501", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8bc1\u660e\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u7206\u68da\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40622073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40622073/answer/89458848", "content": "\n\u5de5\u4e1a\u515a\u7684\u653f\u6cbb\u5149\u8c31\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5a01\u6743\u4e3b\u4e49\u504f\u597d\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u5176\u4e2d\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38881545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38881545/answer/138982761", "content": "\n\u505a\u5b66\u672f\u671f\u520a\u7684\u5ba1\u7a3f\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51610248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51610248/answer/126814756", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u8005\u957f\u8fd9\u6837\u201d\u7c7b\u4f3c\u7684\u6311\u8845\u7684\u6807\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56672682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56672682/answer/149946344", "content": "\n\u5982\u4f55\u8a55\u50f9\u81fa\u7063\u6559\u80b2\u90e8\u9580\u8a8d\u5b9a\u300c\u5c37\u5c2c\u300d\u4e5f\u53ef\u4ee5\u8b80\u4f5c ji\u0101n ji\u00e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21883360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21883360/answer/46543569", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u4e0a\u7684\u300c\u6570\u5b66\u6eda\u51fa\u9ad8\u8003\u300d\u8fd9\u4e00\u8bdd\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40622393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40622393/answer/149913720", "content": "\n\u300a\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u300b\u664b\u7ea7\u7684\u9009\u624b\u771f\u7684\u7b97\u6700\u5f3a\u5927\u8111\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55810487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55810487/answer/149731395", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u675c\u7279\u5c14\u7279\u7684\u51fa\u73b0\u662f\u4e9a\u6d32\u7684\u803b\u8fb1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56181499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56181499/answer/148190889", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u662f\u5426\u4e0d\u5982\u65e5\u672c\u3001\u97e9\u56fd\u5973\u751f\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56587195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56587195/answer/149894573", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u65e0\u57a0\u7684\u592a\u7a7a\u300b\uff08The Expanse\uff09\u7b2c\u4e8c\u5b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56658373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56658373/answer/149993796", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u7b11\u6765\u901a\u8fc7\u5c71\u5be8\u77e5\u4e4eLive\u5f00\u8bbe\u7684\u81ea\u5df1\u7684\u76f4\u64ad\u5e73\u53f0\u300c\u4e00\u5757\u542c\u542c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35421878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35421878/answer/62923576", "content": "\n\u5f6d\u5b87\u6848\u7684\u5f71\u54cd\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u5927\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u5982\u4f55\u633d\u56de\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55912100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55912100/answer/149937074", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u5f88\u571f\u7684\u98ce\u683c\u7ffb\u8bd1\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56683953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56683953/answer/149978528", "content": "\n\u6211\u662f\u9a6c\u6cee\u8273\uff0c\u73b0\u5728\u621124\u5c0f\u65f6\u7684\u88ab\u53bf\u5987\u8054\u548c\u4e61\u5e72\u90e8\u8ddf\u7740\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56552107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56552107/answer/149452103", "content": "\n\u56fd\u5185(\u5168\u7403)TOP\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\u3001\u5b66\u672f\u754c\u8d85\u9ad8\u85aa\u7684\u63fd\u624d\u8ba1\u5212\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/127735025", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36759711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36759711/answer/87080757", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u53e4\u4ee3\u6253\u9020\u4e00\u4e2a\u300c\u6c38\u4e0d\u9677\u843d\u300d\u7684\u57ce\u5821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/149941576", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/148898964", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48487733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48487733/answer/150010349", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u77e5\u4e4e\u300c\u673a\u6784\u5e10\u53f7\u300d\uff1f\u54ea\u4e9b\u673a\u6784\u53ef\u80fd\u8fdb\u9a7b\u77e5\u4e4e\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23393294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23393294/answer/145132067", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u7231\u559d\u8336\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8336\u6587\u5316\u7684\u672a\u6765\u548c\u8336\u9053\u7684\u7ee7\u627f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34451775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34451775/answer/149976056", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9646\u519b\u6709\u591a\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41010529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41010529/answer/149839652", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9a6c\u6765\u7fa4\u5c9b\u6ca1\u5f62\u6210\u8fc7\u5927\u4e00\u7edf\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23424806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23424806/answer/150017508", "content": "\n\u53d6\u6d88\u9ad8\u8003\u82f1\u8bed\u662f\u660e\u667a\u4e4b\u4e3e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53602102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53602102/answer/143509551", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u4f60\u8bfb\u8fc7\u4ee5\u540e\u89c9\u5f97\u540d\u4e0d\u7b26\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/149804189", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36133840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36133840/answer/148361442", "content": "\n\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\u5341\u5e74\u4e86\uff0c\u5404\u4f4d\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53760094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53760094/answer/136731189", "content": "\n\u653f\u5e9c\u5bf9\u8386\u7530\u7cfb\u771f\u7684\u5c31\u675f\u624b\u65e0\u7b56\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45496240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45496240/answer/149804586", "content": "\n\u7238\u7238\u5e26\u5b69\u5b50\u4e00\u5b9a\u4f1a\u662f\u5b69\u5b50\u7684\u5669\u68a6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/108510091", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/131511397", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32219129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32219129/answer/149455093", "content": "\n\u670b\u53cb\u5708\u4e2d\u4f20\u7684\u79bb\u5cb8\u6d41\u662f\u771f\u7684\u5417\uff1f\u6709\u90a3\u4e48\u4e25\u91cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133478064", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/149661481", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u533b\u9662\u91cc\u53d1\u751f\u7684\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56587195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56587195/answer/150113870", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u5267\u300a\u65e0\u57a0\u7684\u592a\u7a7a\u300b\uff08The Expanse\uff09\u7b2c\u4e8c\u5b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56572022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56572022/answer/149866015", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u4f4d\u5988\u5988\u58f0\u79f0\u5b66\u6821\u53d1\u7684\u300a\u5c0f\u5b66\u751f\u6027\u5065\u5eb7\u6559\u80b2\u8bfb\u672c\u300b\u5c3a\u5ea6\u592a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37801432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37801432/answer/149858981", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5916\u7684\u79fb\u52a8\u652f\u4ed8\u6ca1\u6709\u50cf\u56fd\u5185\u7684\u652f\u4ed8\u5b9d\u548c\u5fae\u4fe1\u90a3\u6837\u666e\u53ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56411476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56411476/answer/148931175", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u5927\u9965\u8352\u80fd\u591f\u997f\u6b7b\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56411476", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56411476/answer/149741529", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53e4\u4ee3\u5927\u9965\u8352\u80fd\u591f\u997f\u6b7b\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55711061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55711061/answer/149982044", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u671d\u9c9c\u4e8e2\u670812\u65e5\u53d1\u5c04\u5f39\u9053\u5bfc\u5f39\uff1f\n"}]